做咗樣好大罪惡感嘅野 依家好內疚

對唔住

做咩黎

係咪我個ex開post？

打j？